是日靚午餐 大腸瀏覽XO醬肉燥撈油麵

中非打

25仔

中非老

雖然係食車仔麵,但裝修睇落似日式拉麵店
價錢都比我平時食開既車仔麵貴
講下味道先
首先肉燥比太少
完全唔夠我撈 搞到我要另外加D辣醬落去撈
瀏覽食落幾香,滷得入味,牛味都重,可惜肉質唔算太嫩滑,食落夠淋,但係會有渣
我覺得唔值加2蚊
大腸就普普通通

where

25

作為一個虔誠嘅百里香信徒，應該尋日買定隻燒雞今日丁熱嚟食

食落去喉嚨舒唔舒服

好c服

牛頭角

嘩依間垃圾
有次同娘親去食 比佢鬧我話好帶佢食啲咁嘅垃圾

魚肉春卷真係夠膽俾一舊你
蘿蔔硬嘅有渣嘅
個湯底冇味嘅
又貴

你平時食車仔麵通常都係啲好噏揼嘅地方
依間嘢叫做坐得舒服啲 冷氣勁啲點知啲野食就變咗垃圾
根本就晒鳩氣

相當普通,唔值咁貴
BTW,你有無食過隔離新開個間翡翠

肉燥

有間咁既野咩
聽日去試下先

唔係百里香，負評左

星期日唔開

唔係百里香 你點解仲要出post??

印度佬出咗多負皮嘅post後
之後嘅食評post會多咗正皮
為咗將來嘅正皮
佢故意招惹更多負皮

垃圾
唔係百香味就咪撚出POST啦
邊撚個想睇你講其他呀?
屌你老母

利申: 打非中

佢果然係老細

屎

咁得閒不如百里香開埋星期日啦